Programa que se conecta a una base de datos (por ahora solo en sqlite), 
realiza la consulta accediendo a la tabla, lee campos de longitud y latitud y genera un shapefile

Se trabaja en una conexión a postgres (no postgis)
Se trabaja en una interfaz gráfica

Contacto y contribuciones con el autor.